[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5273)

Fast

fast

又搶

佢有冇扑你

兩場俄假比10C

誤中

頭兩場半和買唔切

莫斯科半主又豬

莫斯科戴拿模 食撚屎啦
半主已含

應該冇我咁友善

莫斯科戴拿模對 0:0垃圾

佐膠入未

咁撚明顯手球都唔吹？？？

搶到post 係時候轉運

完場等睇佢登場

屌你老母半主都死

入波未。。佐頓

左膠入一粒先

拿拿林推爆post算

死左膠 屌你老母入未

屌今日買埋登地就收工訓覺等睇波

爽輸服

左膠有種入3粒來睇下

俄超半場和 長追可上樓

又可以訓陣先叫都唔使叫

買乜好

戰神卡 卡山cup

左膠就係要畀人屌

左膠又沉

睡超

佐膠入兩球呀屌你老母

真

22個都未訓醒咁..

左膠快手入一粒啦

奧雷贏 2 牛雜1碗

睡超又無角

開始場場都睇唔啱 場場skip 係好事定壞事

lm

唔得啦

2隊勁求其

奧雷起過腳未，成班輪椅踢波？

9.5b

same
啲蘇超見到都唔開胃

左膠入粒定下驚先ok?

瑞超角大定細好

我

個波最多出現就係中圈

賭晒一身鬆 四舊捱到月頭

All in晨超3.5s 收息

暫時睇半場唔會再有角

食咩維生

飲水

正啵，破釜沉舟

信用卡加公仔麵

希望飲完水D 人積極D

借財仔 今晚all in 曼-，-

你有冇見過美職啲人飲完水有好轉

韓仔派彩未

佐加
卡山
win
今晚唔賭波

曼 0:0

想賭咪出聲 唔洗咁

場閪鯨 嬲撚到馬會app都刪撚埋

睡超真係唔係浪得虛名

今日又係角細日

買角大輸撚死

信用卡可以考慮下 追一追

體諒下啦, 人地夜晚成9點都仲要踢波, 好慘架喇

左膠刷角未

日職川崎，日乙北九洲，德乙漢堡對家，記住呢三隊夠做

入手左細角

人地踢凌晨仲精神過佢地

嘩屌你2隊造波造得太明顯

佐膠入兩球啦快

大大注 角細

漢堡要季尾先好追

On9平

今個月透支左3次 3次都反底之後又輸晒 冇差佢錢已經好撚勁

左加快手

臭雷布洛又阻頭阻勢

屌你老母!

係，補埋on9平對家都諗得過，琴日買左佢對家

2隊等收工FEEL
可以買角小入球小
應該左膠1:0完

聽日有場重心 696

3:0都變3:3...

兩大閪隊撚狗

屌佢老母

左膠入未

CLS

場場都半細

要睇下有冇12碼了

俄超咪半大左一場

漏咗韓K現代

場場都角細

買角細可上樓

你自己撞埋去咁都傷
係咪琴晚去夜店UN得太耐腳軟

2200 又有莫迪撚半大

綠帽比多6c

無波無角 踢緊咩

空晒都頂到咁...睇唔誘

比薯條買

卡山紅左
烏拉爾個即場win都有3倍?

佐膠咁都唔贏,講唔過去

左膠最多1球
應該係要博12M

7.5 8.5b 邊度驗腦平

有得追下你都扮腳軟...

冇冇羅斯群手足

同感

佐膠

奧雷偷到一球可以買角大

戴綠帽準備撚鳩半主

萬夫莫敵買得過？

莫迪半大得唔得

奧雷半場都過唔到

666-4

買

上次買左
半場1:0 全場5:0 撚狗

奧雷0射 佐加入波未呀屌

左膠半客pls...

佢都無心過半場...

打多件比人禁屌
醜唔醜

刷角好難咩

突然爆C

好彩無買左膠2.5b

咁就比人入喇

又快又怪...
帶波出界

戴綠帽6c

細波細角日

應該穩羸
不過穿唔到盤

屌你老母

好撚驚 戰神卡都要練心

場撚場細 大波黨點部署

薩爾斯堡上場應該扮廢 今場搏反底

半一上盤殺人夜

奧雷6.5細

買細

其實個態度係好認真
但睇得出佢應該未出黎做野
呢d野唔好太上心啦
大把賭仔賭錢都係講feel

好撚癲

唔係薩爾斯堡

鬼識玩角 問角問全黑蛇

出左半副選 留力下場踢歐外

以為睡超

D波比拜同前鋒入哂

客隻廢癲撚到

認真得過分

買左奧雷勝 洗唔洗驗一驗

多倫多打多個比人追和 普馬打多兩個都比人迫和

222222222222222222

發現輸哂之後 個人輕鬆左 快樂左

好似冇左包袱咁

左膠手足唔駛驚
未禁制姐

中理得佢 唔中自然冇人理佢

唔係咩叫財散人安樂丫

屌撚住唔該

齊心半和姐 下半場會更好

GOAL

可以買角小了

其實你尋晚做乜比人踢 好無辜
我睇完個discuss都唔知咩事

絕殺了

我屌你老母終於入波

封咩?

紅咗 傳少腳

0:1左

今晚終於唔使點諗點輸錢

戴綠帽7c 了

奇蹟半大ok?

健康賭博
我唔求有回報但希望有人派我

佐膠！

左膠比多2粒比手足

-3

客狂拎牌.隨時戰神卡

唉 一早停都唔洗咁慘

烏拉爾好快紅

有3~4分鐘補時既

明早去食個靚早餐，再來過

明明上次見你話收手

左膠

有冇羅斯群手足

比多球我

差d0 2

奇跡半大啦

屌

左膠黑鬼爭D

有幾多人可以收到手

戴綠帽想點？

奧雷針得

對家

早餐都冇錢食了

睡超半場比多角先

烏拉爾搞掂

烏21

1:2

奧雷追和啦

我都話卡山撚狗架啦
吸吸吸吸條撚咩

烏拉爾

奧雷快和

10點 又莫迪

嚇9死

睇好對家

賭10蚊搞下賭癮好過

難了

奧雷班波爭1皮

好似講下女貼下相都會比人屌

2.5大（第2場）

var

上左腦 行軍打杖 要戒色

oreo我屌你老母

Var吊你老母

下 1:1 ?

炸完卡山入

又腳毛越位

Cccccc

係咪踢緊波？

炸完對家啦 魯賓

極限禁屌

左9
入多兩球

卡山又俾假希望

又var炸

慘 炸完無波入

成個爐都cls 出水就出水啦
係要整色整水 中二到

屌你老尾 俄佬學乜撚野人var

卡山一係快手輸埋佢 唔好比假希望啦

同老鼠一樣

班仆街訓撚咗半場

今場卡山贏既就假波啦

代入左古人角色？

話donate都比人屌 自己放撚晒payme code

邊場唔係假

呢個屈機

見佢嬲到話唔出水另行通知
全世界等佢開飯咁

炸完對家入未

卡山win.
今晚我唔賭

串咗左膠同萬夫莫敵
希望兩場都生性

曹操係冇咩野既
佢搵個堆軍師返黎都唔知做乜
越整越戇鳩

冇人donate就話自己一蚊都冇收 定係主公呑晒啊

-3 c
-2c

中二病

主係咪去咗打邊爐

烏rc

都估到烏拉會RC

烏拉爾 rc 希望又大左

劇本到

準備收錢

唔怪得打少個都平手

似琴晚去完浦
真心

烏拉爾跳得

2張紅

屌你老母戴綠帽想點？

紅埋

屌你老母烏拉爾玩乜鳩

左膠都無出力

卡山cup

劇本肯定係主反級啦屌

誤中俄仔假球

痴線 依場真係好撚假

炸完再紅 仲唔係主cup?

有撚用咩
卡山又咪老鼠劇本

主贏硬

卡山快

球證肯定買咗主
10打10 又炸

卡山win
今晚唔賭

3場波入3球

一買下盤就迫害

好彩冇買 唔係卡loan都輸撚埋

戴綠帽撚已含？

莫迪半大

比人撳屌緊

可能有一球

魯芬而家氣勢如虹

俄超成日紅

師兄識貨

左膠頭先嗰球點入

仆街
真係RC 劇本
俄假有冇咁撚柒假

即場大

有冇莫迪半大？

角

紅完即換三個人入來

卡山上啊

魯芬上力了

俄假兩場都-2C

同路

乜撚野事 笑到仆街

集氣

莫迪半全大

西部🧟‍♂
fc橫🧟‍♂
萬夫莫敵

上邊都有強姦

咩學校 想讀

蘇超D 角好撚伏

烏拉爾神撲

左膠入多兩球

莫迪角大 有冇同路人

一齊叫

俄假-1&-2C

仆街咁都唔入

俄假-2 快

有

報名入讀算

邊隊

莫迪半大pls

差一場俄假 -2C

炸完大波又死

魯芬連續3次機會差d

開到派

要羅斯棄莫迪，go

Lm

Dinamo入波未呀屌

戴拿帽斷哂腳入唔到波

對羅達都入唔到波 cls

買咗烏拉 點頂

中

魯賓

Yes

場場大咁濟 希望得

擺明要輸啦打小個仲落飛 轉過頭紅埋

卡山嗌到好攰

屌, 一開波2連C, 買唔切

-2

人地3min 就2c 你老母睡超半場2c

莫斯科角

莫迪快撚啲半大啦

卡山win
我jj屌1地

me

買和仲難頂呀

屌莫斯科爭你 快啦

跟

唔敢出聲了 比佢地擺上去jer

強姦宿管大叔係乜撚野事

-1

莫迪快入

帶模15射 2中 廢撚到

大波就係信念

左加比多粒全格啦

你屌地 我係你上面

分多幾球12m比卡山啦

今日日假信念左好多場

卡山
win
jj屌熔岩

羅郡相信你

卡山win 除本派哂
買左2000

咁

gchi

LM

-1莫斯科角

卡山win
jj屌水泥

上場主場俾佢陰死， 盤又輸，大波又輸

2

莫迪入波未

Ok

好

戴帽

.

一夫當關

帶模對家應該就快紅

地雷1-1未

卡山win
jj屌地下呀
屌你老母

唔要神9呀屌你

支持

角角叫

奧雷禁屌...
左膠好危

屌你老母 戴綠帽打假

卡山快win

比下c 再傾

各位莫斯科9.5既朋友我地集氣

cccc

快手啦卡山

俄假-1C

大把時間

卡山3打1 單刀龍都唔中

奧雷罰球中柱

奧雷下半場變身熱血追和

個6號假撚到

羅 斯 郡
上 啊

9.5 快

莫斯科肯入波未

班仆街積極返D

角呀

又誤中假波

洗撚講咁多咩 由佢地中二圍爐算

左膠D射波好無力

卡山win
jj屌地下

角角叫 快

留

冇角 88

莫迪果場做緊乜

卡山快cup

嘩屌你老母OREO條友求其到

莫廸比人禁屌

卡山win得未

莫迪開平半 幾時贏盤

卡山
又針
點玩呀大佬

莫迪幾時入波吖屌

俾人入都好 中

咁都救角

羅斯比禁屌 針

兩場俄超想點

好日唔買俄超 亂鳩㩒買左卡山2.5s
個心就黎頂唔住

莫迪又停c cls 波

買左薩普斯堡係唔係要驗腦

莫迪唔想入不如俾人入先

莫廸入波未

333333333333333333333333

帶綠帽-1C

今次再幫你頂

半場2粒先啦屌

無上半日
Miss 左花生

啲波尋日已經俾拜仁入晒

戴綠帽主w都開唔到？

魯賓卡山

連針十注

唔係又9角咁老套呀麻

卡山
win
我jj屌熔岩 地下 水泥

比多角我

想睇你講101010101010是夢嗎

屌 莫迪入波未
之前嗰幾場幾分鐘就入啦

快撚啲大 理撚得佢

炸完就無波入 半2全2 又

羅斯you can do it

爭一隻都唔俾埋 屌

神9了 唉

烏拉下盤gelll

我都想

卡山收皮了
從來未見過2.5平半開到

真 快撚啲開半大黎見我
唔入波咁俾人入啦屌
121212快嘅

屌差隻角

半場8粒啦屌 快閪啲同我入波吖
屌你老母臭閪

10cccccc

一出5.5就有角

10c

俄超2場角大！！！！！！！！！

又對撚左

全黑蛇又中好彩跟左

卡山我dllm

Goal!!!!!10c

嘩屌你老母咁都唔吹犯規

嘩屌你老母咁都唔入又無角

爐呢

莫迪個場似和波 讓咁少

goal

仆街仲度咩 跟全黑蛇好過

咁你收得錢

444444444444444

9.5既朋友我地goal!!!

Gel

link

綠帽只求w打個和

連針完 終於連贏返3場感動

全黑蛇係波台講你地冇留意到姐

Dinamo求你入波

頂多幾分鐘pls

咁都開唔到真係痴撚線

Same

莫迪 NO GOAL？

莫迪睇黎都係角小

6.5s派100

好耐冇試過贏

90分鐘1-0

莫斯科 立刻兩球

唔

唔算少啦 對賽薩普十場淨係輸過一場

卡山去死啦屌

仲要2倍幾

Come on羅斯郡？

頭十

莫迪作客真係唔多角

贏緊既都刷角

卡山快入

又撚

-6c

莫迪入波未吖屌

卡山屌你咩

戴綠帽開到2-0連埋本派

‘

魯芬玩撚完 岩岩攻得最勁個段又入唔到

咸美頓聖美倫半大24

幾錢

地雷1-1未啊屌

我唔貪心贏波就得

你開

半一盤今日贏左幾場

聖美倫 登地刷到

魯賓入波我俾魯芬屌

Ok面交

500萬

想要

到時搵E神報到

賭波賭到俾鬼...

死人都搞..

冰撚完未莫迪

下

冰住

中埸混戰

冇啦魯賓玩完

莫逼又無角又無入波。落場做乜

俄假快啲比個12m莫斯科

卡山win
我jj 屌 岩石 熔岩 水泥

半一上盤比狗屌

擼賓準備

OREO可以買下1.5/2大

俄仔半大全細

補幾

卡山快絕殺

半2全2

又全細波

唔似

6帽絕殺未呀

大波比狗買

烏拉爾頂9住啊

買左3倍2.5

奧雷入未

補4

俄超全部第２格
好撚癲
２。６倍

屌你老母CUPCUP波又唔識出CUP黎又西用咩

莫迪半大針

輸半已經好好 唔好強求太多

喂屌次次同你同路都中上

屌你綠帽

角球未

莫迪半大針左9成

莫迪唔多對路

仆街綠帽

冇一場有絕殺

卡山完

第1格都2倍

莫迪入波啦屌 又針

又食角
屌你老母瑞超球証

今日唔得 我大細波全炒

萬夫莫敵d秒goal去哂邊

下盤攪掂

買d主2搏下

又練完心

下盤爽

有冇人同我一樣覺得左膠呢隊垃圾賤種隊會撚狗比人追和

烏拉爾無驚無險收錢

莫迪係米又要blacklist

聖莊快啲手

比d信心

D即埸波唔撚刷

聖美倫半大咁都輸

對手唔係OREO就得
OREO真係唔店

地雷想點？

輸到冇信心加油巴打

羅斯郡入未

莫迪入一球先啦

feel到莫迪又撚狗

想派都無得派

仲想典 其餘2場一粒都冇

今晚全細

佐加想食全格了

啲即場波真係好惡賭

原來莫迪又連登大船 針得

今日大波剋星比拜同前鋒入哂

我只買左第１格

我買瑞超 好多次都中伏 成日強行開下盤
睇個勢左膠都唔會入多球 係驚主ng

so超角刷到

跟左全黑蛇買左一格

莫迪果場Ｄ角好撚閪。。。。。都唔知上唔上船好

你老母挪超瑞假啲c 撚狗

莫迪又撚狗...

士東入未

唔會啦
OREO一個似樣埋門都無仲要學西歐D球隊咁打小組

ON99

地雷和ok?

似樣 可能輸埋

羅斯1:0

莫迪有波入未？
唉 又針 想死

炸左

唔好上

初盤都大唔到

西部🧟‍♂
fc橫🧟‍♂
萬夫莫敵
奧特海維利 心靈半大

登地又輸

Boom

淆底無買蘇超就場場都爆晒Ｃ

炸完！登地上！

炸

１２Ｍ

咸美頓聖美倫快入我屌你老木

羅斯叻仔黎

左膠入多球ok?

球探可唔可以睇埋var先響

。。。。。。。。。。。

咩事炸左。

咸美頓快追和

個心離一離

殺普12M
笑到

左膠穿盤未

仆街萬夫莫敵又黎撚

咸美頓快刷角追和

炸完再入，爭氣ok?

屌 real goal

瑞超飲水了

薩普goal

唔好期望太大

莫迪入多粒啦屌

又係精選角細, CLS

1:0莫迪

好似無

莫逼快追

痴撚線 全下盤

快撚啲半大啦撚樣莫迪

快大

傻閪莫迪冰c 冰到輸波

俄超咁都角大 痴線

登地入波反cup開番個半大全大

正垃圾莫迪抵撚你死

比甲大波落到
即係開得出?

巧彩棄左莫迪，唔係又嗌餐懵

左膠有冇奇蹟2.5b

失一粒莫迪可以瘋狂刷角了

左膠入波啦dllm

屌你老母佐膠串咗莫迪
呢兩隊撚狗波又嚟料

專登送12M 明顯到

萬夫莫迪 點嚟

羅斯有炸咩

一夫當關！

買左薩普斯堡唔洗驗腦

唔入波邊撚個比你飲水呀

奧雷屌你老母 和啊

OREO追到1粒就得

羅斯好似real goal黎架wor

羅斯1-0緊，球探呢d支那野鳩咁報

買左莫迪既撕飛跳樓算

球探0-0
365 1：0
羅斯 姐係幾比幾

莫敵

球探濕9姐

炸左 角球開出無耐越位入波

好似10

2020仲用球探支那野

基馬差你

而家d叫波咁激進嘅 無上黎好耐

莫迪快啲俾人入多粒啦
追和都得

咁有咩app好介紹

三點先上黎算
今日啲細波唔識賭

咩話？ 莫迪比人1-0？

Sor 無炸喎 球探戇鳩

奧雷入一球一世球迷

左膠拿左2張紅牌都未必入到人1粒

求反cup

３６５ 永遠係正確

無炸 信莊家好過信球探啦

咁你有冇份

莫迪我屌你老母

三上

左膠果場比多球比手足

Sick野

試吓半00

仆街要多六隻角阿

蘇超爆晒角， 應該３場都角大

又中上盤 輸服今日

萬夫莫迪

比球奧雷大家開心

有冇奥雷手足

士東半場入返粒都好丫

我以為我睇錯 on9 app

莫迪cccccccccc

莫迪試下追和開半大屌你

00000

屌 即埸完全叫唔到角 下午同夜晚兩款波黎

屌你老母依個OREO25號仔收左幾多錢

左膠個場究竟係度做乜鳩

33333333333333333333333333333333

比球12奧雷

角啊！！！入波啊！！

咸美頓唔追和等食宵夜？

入多粒啦左膠

批!

乜撚野萬夫莫敵
屌你老母

莫迪入波未吖屌 快撚啲開半大啦

問OREO
左膠都無出過汗

買左少少

屌那媽睇左膠原來好撚多場都係小勝一球
點撚樣穿盤

G10OAl la
其實我唔開通知，睇外圍莊既報分會比較快同準
例如365,expekt

禁屌唔入對家入 快

聖美倫幫幫手半大

奧雷個場下半場未開波？

羅斯係咪入

好頭痛 咸美頓聖美倫無人性

報分app會錯，莊唔會錯啦

下場好過

好左D架喇...

不過班友仔琴晚去浦完黎係咁上下

地雷追和 登地cup 10 1 100

左膠重有冇得入

莫迪試下刷多4-5隻先入更衣室好冇

左膠又半一全一 你老母咩

蘇超有冇開角？
全撚部爆角

1

唔高
建議買挪超

快手啦莫迪

莫敵和左先喇

蘇超全角大

莫迪班撚樣醒未

球探呢d明明主入，佢報客入，乜事都無又報rc，已經唔係第一日既事

左膠8.5s Gel

蘇超比一場半大回本都好

點解要買半大....

有,全部兩部以上
狗會又針到仆街

莫敵我屌你老母

亨克細硬

聖美倫入多粒求你

羅斯one more please

莫迪半大未？屌你老母
追和啦碌柒

登地 cup佢

莫迪又撚狗

今日買兩場半一針撚晒
屌你老母

登地 莫迪 cup佢老母

莫迪今場 同上次對辛迪夫個場一樣

JM9?
NBA?

有一場半大啦

羅斯1-1？

登地！

羅斯1比1咩 做咩登地入左

係

球探終於11

On9on 做咩鳩

怕咩，上一輪先收割左大家

你

登地快手cup啦

Hi

登地聯半大

基爾買咗角細要ifc 了

比個主2我開飯啦

屌那媽以後左膠讓深盤買讓和或者對家算
拎多球燕梳球都唔撚識 正一仆街黎

屌 另一場蘇超開半大 二揀一都錯

走地 登地讓半球既

左膠快入

唉今輪又爆角 上輪我買就冰到仆街

左膠GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老味刷喇仆街

羅斯真心廢 咁都守唔住

0-2左膠

你唔入封撚把撚咩

冇睇
奧雷有冇追和睇

終於知半大狗嘅辛酸 唔敢了

goalllllllllll

好波比多球比手足

原來入左道歉了

再咁爆 遲下狗會又唔開蘇超角

蘇超角大到

屌 0-2

接近0機會
2班波

Goal

奧布扮禁屌...

戒大波啦ching

佐膠好正氣！！

中央陸軍怕佢又好似上場咁睇盤踢波

左膠咪撚再入

2.5b 輕鬆被撚

屌你老母地雷 比翻條屍ok?

開多粒比我同eason巴

左膠ng幫卡山回返啲血

聖美倫半大啦

左膠好正氣

信念

點解我會買莫迪，10場往績得1場贏盤

無禁屌過喎...

個25號仔廢撚到咁都唔換

正氣佐

傻閪莫迪贏到10 1 100

莫迪入多粒比我回血ok?

OK

奧雷blacklist 以後買對家

買左莫迪半大要驗腦

買左左9
不過好ON9 奧雷個龍應該係要撲到個波
唔伸盡

角啊入波啊

奧雷個9號 門前咁都頂高

莫迪睇落輸多粒都似

射到人改變方向

BTW都抵輸啦
全場1角都無
1個有威脅埋門都無
中圈傳波無人迫都可以自己傳出界既

好撚狗 聖美倫禁屌撚半大

亨克仲未入

左膠HEA了
2.5BRIP

莫迪半埸5C得唔得

蘇超角走寶。。。淆底無上船

地雷1-2ok?

羅斯郡加油

左膠開2.5b 10抽1 含撚

要星期一先收到錢

比甲唔識開上盤?

登地聯果場幾比幾？

莫迪咁廢都第2名

1-1

莫迪上場無限角今場做乜鳩

3:0機會多過1:2囉
講真

11

羅斯咁多頂唔住 廢到咁

喜伯年1.69贏撚硬呀?

左膠冰封入球

莫迪個黑鬼單刀死推，笑死

佐膠快03

佐加頓斯 6C OK?

奧雷入返粒俾我驗腦可以嗎，求求你

聖莊半場9角

屌你老母 莫迪條死黑鬼
傳後咪入波囉

莫迪刷c啦

奧雷有冇1-2 收屍

左膠試下畀多粒

多謝左膠

莫迪屌你老母

無了
主D出波太求其

下下斬入去以為就有12碼博

莫迪都係撚狗

亨克

力做半細

假撚到傻 後面有隊友
篤一篤番後 都入波啦屌

莫迪快cup

44444444444444

咪撚咁假啦大佬 睇撚到我笑出聲

登地下半場試下入多球

3:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入啦 亨克 兩粒呀

訓醒同我諗嘅一樣 真係東京盤

含我ok?

大波巴打

佐膠好正氣

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

佐膠3:0

哇

0:3 全格safe

左膠真係好撚正氣

奧雷布洛 0-3 佐加頓斯

正氣左膠

針，人生已完，好開心識到大家

0-3奇蹟大波啊佐9

2.5b

入球單

OREO HEA撚到...

我個波蛋

出黎熱身都入波

真係同eason巴同路就贏

佐膠又大 屌你老母

再見了👋

4.3NG

左膠!

開完post轉運 終於贏

我了 好耐冇比男人含

2.5b奇蹟收到

Eason 中

入波3 角球得4

又爆2.5s

0:2波膽

啱啱有手足佐膠2.5b幫含撚
我了

旺旺佢 羅斯 薩普全格 10 2 100

我直頭未試過
可唔可以俾我先

我了

主太廢...
客都無出過真功夫

亨克禁屌唔入

識貨，btw唔洗抽我

過關斷莫斯科10.5s....

炸左佢好唔好

我1001

1001

今季開左turbo